將軍澳新一代 依家d女咁惡嘅咩

唔知邊間學校
咁嘅疫情重挽痰